散水撚全面進場

成班網絡軍師涼住冷氣係到指指點點，明明連岩先個和平集會都冇參與過就開始叫人散水

又話咩去警總係鬼乜乜柒柒，圍到咁上下夜自然就會散水架啦，之前又話會檢討留返比在場人士決定，唔會再網上散水，點知依加又犯返同樣錯誤，令我諗返起5年前個升旗禮唔好激嬲共產黨

推

我自己就覺得今晚唔好圍好啲嘅
但唔會勸人走叫人撤乜乜柒柒
特別係坐咗係屋企個班人更無資格講

人地圍得自然自己知道有咩風險
留定走 留番俾在場嘅人自己決定
唔係你班網上軍師係到指點
講乜留力/撤/唔好送頭之類嘅說話
有無諗過你叫咗一啲人撤
一啲無撤到變相少咗人咁樣仲危險？

我淨係想講 圍嘅人自己醒水
唔圍嘅人出少句聲當幫忙
圍嘅自己都承擔番風險
最重要係 圍下ok但真係唔好衝狗竇

好撚嬲係班人又屈人係鬼

真係好撚on9
講到明唔好講鬼唔鬼
連登仔仲日講夜講
又話各自努力 而家又黎話留嘅人好鬼

成班空ac 新ac 叫人散水就知咩料啦，成班連登仔比人帶晒風向仲唔知咩事

叫人出黎集會d 正皮又唔見升得咁快，一個散水post d 正皮直線上升